# codigos-ejercicios-retos
Repositorio personal con fragmentos de codigo en diferentes lenguajes de programacion.

# Acerca de este repositorio
Es un espacio en donde estare cargando pequeños programas en mis lenguajes favoritos dando solucion a pequeños retos propuestos en la pagina de http://www.solveet.com o incluso pequeños programas que se me van ocurriendo.

Mi perfil es solveet es: http://www.solveet.com/fixedtorres
